“萬聖節” 條女cosplay緊乜野

Gantz

阿計阿計阿計阿計阿計阿計阿計阿計阿計阿計

屌你對波做乜鳩

睇你就睇

GANTZ

條仔同條女係咪cosplay緊同一套野

多惠！！！！！！！！！！

2d

3個都係

西裝友好hea喎

都幾型

幾正
respect
有heart

型

Cosplay 緊保安

Gantz 入面既吸血鬼

吸血鬼有著緊身衣咩呢啲唔係通常係每一話中間啲咸濕插畫黎咩

連詩雅？

gantz d女件件都巨乳爆乳,香港女仔cos

究竟吸血鬼係套野係做乜鳩架!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

容海恩

有圖就要鼓勵

套suit 好撚7 正 想搵比條女

受傷既av女優

屌你

respect

當初睇gantz 仲以為主角細佬會係咩重要角色
點知一出場就畀人斬咗嗰頭落嚟

一定屌到虛脫

DUMP波中

重力槍都冇支 一睇就知係低分人士
等做炮灰

Cos條友同漫畫幅圖都冇著，你邊度睇到緊身衣

真心幾型

所以我都懷疑緊邊個女角件衫係咁

竟然搵到班志同道合嘅人一齊cosplay Gantz
Respect

我諗到嘅係好撚凍

我已經唔記得到底吸血鬼算係自己友定係敵人

記得好似出場好型但係兩野比人打撚死哂

一定係死果陣冇衫著

又係浴室割脈掛

肯定係敵人，所有非人類嘅物種都係敵人

封面圖先係咁

本身係敵人,但第一次一齊遇到殺主角班人之後,因為要一齊殺外星人,邊左同隊,印象中佢連衫都無換

正 不過個劇情太跳脫
睇睇下唔知睇緊咩

一個似連詩雅 一個似陳嘉恒

左邊右邊似男人

戰略性夥伴嘅嘢你識條鐵咩

Gantz套緊身衫,到後期件野加嗰啲防係冇撚用

根本係廢，真正用途係加力加速加跳

正喔

雞

騎劫左,但個人覺得大阪之後打D巨人一般般,名埋有咩理由唔係同大波明星一齊

個波唔夠大真係唔好cos
唔掂真心

Cos多惠

求ig

好撚正，叫佢著住件野扑野，應該好撚爽

其實都夠大 係唔夠挺

Gantz 時代劇系列

我擔心佢凍

小計小計小計小計小計小計小計小計.....！！！！

陳嘉恒以加肥到豬噤

cos多惠要著學生妹水手服

呀計邊有細佬呀
後期都係得複製人

aa9

成班人一齊cos gantz又幾型

你唔會想睇

有呀， 埋吸血鬼堆通風俾阿哥，但之後被殺。

少布過漫畫入面

Cos完係咪瘋狂淫亂大雜交

呢啲波先正呀
師兄你行埋一邊先等我嚟

爭啲血

又全黑又有架生出到去竟然無俾狗竇?

西裝友屌外星人

仲有攻擊性武器

gantz真係好撚好睇

呢種都無乜用

裝pad搞掂

竟然cos gantz

上房混戰？

未見過咁既制服

欣賞下得唔得
香港人真係鍾意批評

想要ig 好撚正如果成班咁玩

就咁睇好似無露果條女最fit
不過都respect 全部人

人哋係警察，唔通又會話俾你知咩

識玩喎 動漫節都冇咁高質

elainengovic

好撚樣衰

重睇啦

其實好撚型
好少人cos gantz

Gantz レイカ

Gantz 香港隊

好撚型

米媽

有人拎Z Gun就正

講下真話又唔啱聽
香港人真係好唔鍾意接受人批評

係咁㗎啦，中国人基因

變左吸血鬼果個細佬都唔記得
重睇啦就係佢提醒玄野吸血鬼會黎突襲

中間開埋就正

帶返口罩唔該

唔好難為米媽啦
好難先谷到少少出黎
不過係正既

好有型 respect

好撚型喎

見到一定r相影 好正

有無琴晚扮小丑女既相

cos得幾好，respect

真係有燈喎

下場去邊度

一個著就好柒
成班著就好型

ageee

幾pro

一個cos岡八郎都型

終於唔係啲深水埗/淘仔/Donki 個啲膠衫喇

型!!

着呢件咪又係俾外星人打到頭都甩

尋晚打左場百鬼夜行

有冇d cup

一把Z GUN都冇 睇黎冇人拎過100分

係 仲要食100分
果100分我拎黎整多個小計分身好過

一睇就知條女應該係唔小心俾牛踩死 之後就重生

麗佳正啲

麗佳 (麗香) 岩岩出場都唔算靚 要睇長線潛力股

多惠先係成套野個樣變得最多既女角

abc樣 身材好得

噚晚香港好多外星人出現 連 Gantz 小隊都現埋身

除咗阿計細佬其他都係

真心型 又有fd一齊玩 值得開心👍🏻

呢張條女好有 Gantz 漫畫 feel

裝哂燈咁又幾型

我想報狗

求 ig

下
幾好喎

佢地琴晚一定有做愛啦

後面cos吸血鬼幾方便

扮緊我女朋友

大阪篇，男吸血冇左兩隻手指姐

身為Gantz fans睇到好開心

萬聖節同動漫節既分別係咩

漫畫完左咁耐仲有人扮既

美國動畫真人版電影vs日本動漫真人版電影

差別係其中一班人可能冇睇過gantz

其實幾型

保安易做咩家陣，辛苦架

幾好睇 欣賞

成件事真係好正呀

你岩

敵人，但超級爛尾

連登仔咁多毒撚 係女就已經係靚

正喎
敢cos Gantz

樓主咸濕又要唔識野

不知所

做路人

呢d衫邊度買

畀主角刷副本

小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計

琴晚見到 d女個屎忽爛既

完全唔撚明點解最後簡多惠唔係麗佳

真心似

經典野，估唔到香港有人會cos套舊野，仲要一大班人，真心好型，respect。

Btw有d人又話樣衰又話波細... 屌咩 唔cos得架咩？人地萬聖節就成班出去威，你出係度批評人點點點 好劣

有新連載啦喎清

屌你啊有聲

有咩

gantz g唔係爛尾?

好似叫 Gantz E, 話就話授權第二個畫
但一睇啲畫風 呃我唔到既

冇計,第一次打大頭鬼知鬼佢咩特性咩

佩服佢哋有行出街嘅勇氣

你唔講真係唔知又出新睇吓先

正想問

鐘意聽胡鴻鳩既歌係唔明架啦

之前多惠比咗隻豬佢

又冇波 又唔白
邊到黎既自信揀呢套衫著

多惠老婆 麗佳sp

最後複製人果度人地送埋入口玄野都唔食啦

已違反限眾令

有食喎，野雞2號揀左麗佳
係1號同返多惠

複製都唔係本人,而且都係麗佳自己有私心自己去複製人地出黎

好少人可以抗佢麗佳,突顯主角情深,

起左底 評下你 原來人生咁成功

哈哈野雞2號

點為止本人，2號一樣有思想有靈魂
？
如果複製唔計本人，咁故事一開始野雞已經死左啦，1號都唔係本人

人地cos 得咁靚你地唔好用d淫褻嘅目光睇啦

已經過咗6個人啦， 除非入面有狗， 唔計係人

最威你啦
應該搵你去cos

條仔cosplay緊女人

我都佩服你仲有生存既勇氣

Dodo

係酒店入面影個度
好似真係出任務咁 好型

超大個架機械人都無講點攞

好掂喎

好正，希望多返人識gantz

ig pls

最衰後面開始爛尾，第二個計同麗佳冇死就好

係上晒酒店

當年有買blu ray收藏版送setting

下面好似有啲緊好淫

唔錯

人哋真係用心cos,還原大阪篇電視poster個look
啲衣著道具睇得出超比心機整

屌你老味部分連登仔走去批評個波唔靚
真係痴線

車飛/八達O放邊?

大部份嘅女都係淫西
旅行或者大時大節就著到好sexy
根本會地就係差個藉口

襯埋口罩好型

如果有人cos對魔忍就好啦

Thanks ching

條仔cos咩？

我覺得追嗰陣拖，但一次過睇唔係好爛姐

人生profile嚟緊講都真係幾唔見得人

我諗生平香港都唔會有

港女飾演自己 = Cyberpunk妓女

禁撚錯負評

好開心好型

成班好似cosplay關西隊咁

上曬房

好正

後期呢外星人咁高攻,都係比人一巴打死,不如着返最廢嗰件仲好

同埋主角有個兄弟既設定完全係多撚餘

一地condom一房腥味
這些機會

真 覺得勁正

上面有相好似喺酒店換衫，換衫前已經扑咗一鑊啦

識唔識架 COSPLAY 唔COS住黎扑咁COS乜PLAY

防止扯旗

人地只係想揾正牌著得淫啫

淫撚到

主角隊咁

係咪恐龍星人嗰次？

我次次見親呢d戰衣就想買件俾囡囡 日本有d鋪頭成間都係賣呢d cosplay服

高敏D算啦
反正著到米芝連咁都係比外星人一野扯條尾龍出黎
不過件肥仔衫好似主要係用黎渣高達

真 唔知做乜最後要整死佢地

諗起套野就覺得好可惜
玄野計無哂記憶之後明明捧起咗加藤勝
點知玄野一記得返d野之後加藤就變condom
明明成個發展本身應該係玄野+加藤雙主角
咁樣發展一定正好撚多

係咪得2套電影，有冇動畫睇

都唔知你po呢啲為乜 人哋可能純粹覺得啲人物有特色先cosplays, 可能冇睇過套卡通。毒撚真係

返唔到轉頭

有 但係好耐之前

左邊係容海恩

連登就係咁低質

真心有型
香港需要呢類文化

黑警好似d鄉下佬

2020年了

有無 shiga

個pat

何肚臍影到好似有個人面.....

莫非你係其中一件

人地靚女靚仔 又一大班人驚乜
你話我地肥矮毒就話驚姐

有無呢個ig

某程度上你岩,但我認為與其話複製玄野簡麗佳不如話麗佳簡左個會簡佢既玄野,原本既玄野唔鍾意自己就整個會鍾意自己既玄野出黎滿足自己

以波黎講依個正d,雖然假假地

多謝，你睇埋佢

又冇份渣
靚咪得

唔關事，2號複製完出黎個陣係會搵多惠，之後撞到1號先知自己係2號，再問麗佳先知真相，初頭2號知道冇可能同多惠一齊先揀麗佳（因為1號未死），直至麗佳死左2號先知自己係愛佢既

攪 sex party?

yes

正到爆 選材頂級 因為幾啱香港
最正係咩 係好燃親帶口罩呀

我覺得用心
但係唔該去動漫節囉，都同萬聖節無關既喂

你理得人地呢?
有相你睇就睇啦

COSPLAY 既野你識條鐵咩

自從知道有cosplay用仿真度非常高嘅胸pad之後, 真同假已經廢事考究

成班人 買件衫 都唔平 / 要整都麻煩
有一班志同道合 肯玩既 成隊crew出 人出最值錢呢啲啦
難求

呢隻版本要大波重要違反地心吸力先好睇。

睇返故事，東京gantz應該出過殺吸血鬼任務，所以班吸血鬼單純地當黑衫人係敵人。
當個兩o個吸血鬼變左黑衫人先知班黑衫人係被逼作戰。

好想屌

屌你老母咁撚樣衰點J

做咩post我朋友

戴返口罩好 J 啲

想屌

嘩屌原來咁撚樣衰

容海恩你都啱咁重口味

屎忽去左邊

雞黎架屌

連詩雅邊有咁大波，連詩雅飛機場黎

100分

想唔想要佢 ig, 我搵到

呢張好正

carolyeung_

成個賈曉晨咁

lm

動漫節唔柒扮 係要萬聖節先黎扮 on撚79

cos乜咪又係逐件除低任人屌

猜返口罩好好多

對唔G

萬聖節定係動漫節

配合埋港女嘅特色閪面 真係一絕

動漫節俾毒撚睇，睇蝕曬
萬聖節俾鬼仔睇，興奮曬

可能係有冇得扑野

個post九成都係批評同咸濕仔毒撚

連登仔要求：要有完美身段，樣要靚，要肯露，要合乎連登仔口味，有睇gantz，要鐘意gantz，要動漫節都有cos

我真係想睇吓邊到唔使錢搵到呢十幾個完美嘅人自願去cos

著住黎屌先正

唔係敵人？
好似係鬼族人搞出黎後尾反咬返佢地

記得漫畫入面緊身衣係包實哂
不過冇所謂啦

連登仔最啱Cos葱星人

你呢d波台狗咪又係毒撚，竟然夠膽笑人
我唔覺得post呢d圖有咩問題
d artwork好靚

個Pat

套衫都靚

本來cosplay 有樣有身材就bonus黎 唔會特別expect架喎

吸血鬼根本係作者心血來潮求其加入去, 順便畫栗山千明

cos到成個淫賤特務搜查官咁，預左畀人掀開d衫褲即興屌

佢夠大 但邊有可能好似漫畫咁硬呀對波

成班 keyboard fighter 都痴撚線，真波 D cup 都嫌人哋唔夠原著大

唔講波，幾條女 over 170 (連 boot 接近 180），仲要有操開 pat pat 呢樣都屌打九成日本 cos 啦

利申：J 哂班人 ig，好多船P 跳潭相
點解人哋成班 fd 可以個個都咁靚仔靚女，有 model 有 mix，仔都個個有操肌，毒撚連朋友都無

好好奇呢個世界邊個鐘意人地批評
但講把口臭嘴賤就真係香港人特色啦